[出左新歌]周杰倫真係回哂塘...

好難聽

係咪唔夠budget 拍mv
睇住啲人勁疆硬咁fing 下fing下好尷尬

古早味

聽就覺得還好
但佢近年啲歌無哂靈魂 無故事 無共鳴
就算情歌都寫到好似暴發戶溝女咁 淡而無味

暴發戶溝女成件事好中國呀
唔怪得會紅啦

佢咪撚再唱啦
屌冇曬靈魂，之前啲歌，就算離開左Alpha Music都仲還可以
屌你老味返撚左大陸之後啲歌連新人都不撚如
Hip Hop冇
R&B冇
情歌好似罐頭咁
一味懶有型，但周生你知唔知你型係因為你果期唱歌作歌有料再配合埋你正常既衣著

唔撚係你是但一堆名牌放上身揸超跑人地就會覺得你型

以前成日笑中國周杰倫柒

呢幾年真係中國周杰倫都超越左佢

唉 何必做臭自己個朵

返左大陸個腦就玩完架喇 無哂靈魂創意就甚麼都不是

佢點會冇budget 做得唔好真係唔好賴

大陸人覺得呢啲暴發look先型

D style咁似知否你的薑䓤蟹經已熟過龍

聽下舊歌算，仲有好多盲死忠吹奏佢呢d叫另一種風格

冇架啦
以前初出道又唔係sell樣， 創作個方面咩類型都會試下。例如東風破、蘭亭序.....etc
而家上曬位，婚又結埋 仔女都有
個心態同以前啱啱出道全部變晒
以前嘅周杰倫冇架la
以前啲演唱會首首歌都自己唱
而家淨係識搵兄弟唱

開演唱會 : 3分一時間彈頭、gary、旗下2打6唱
3分一時間 fans唱

俗到仆街 方文山都救佢唔到

回堂唔緊要 最緊要大陸人鍾意

咁講唔知啱唔啱
當五月天都開始創作以前出道心路歷程
佢仲作緊愛情嘅歌
呢一樣野已經倒退左

疫症間都可以去古巴拍。。。幾耐之前去

屌你老味聽黎聽去都係啲舊歌好撚神

新歌真係冇幾隻記得住

邊個係中國周杰倫

李榮浩掛

李榮浩？又可能講緊早幾年係咁去中國拍節目嘅周

算啦呢隻奶共狗

李榮浩囉